想跑步減肥 有冇人可以教我一星期要跑幾次同埋跑幾耐？？？？？？

我腳踝跑得多會痛 行唔到路
依家33 想減5寸腰 thx

游水好過

唔好跑石矢地

一係跑自然既泥土，一係跑運動場

7分飲食3分運動

可以 search 下 maf180 同 pose running

我住樂富 附近得石屎地

好肥唔敢除衫同埋附近冇暖水池。。。

每日跑一個鐘
唔洗快 總之每日一個鐘
你每日都會有盡步
總之係跑 唔好行

邊度有平平既心跳表買....

跑完食返兩隻炸脾先

再飲杯珍珠奶茶

認真唔係好大恆心運動冇咩用。如果好大恆心最好就高強度，跑到虛脫，但係我驚你暈低。所以我覺得游水或者打藍球呢d

一星期跑7次每次1個鐘

屌你老母

游慢水係減唔到肥

驚腳痛可以日日去做艇機 , 次次做一粒鐘 , 不過見好多人做艇機條腰唔郁 , 只係對腳伸下伸下 , 完全無作用

做完只飲水 , 唔好即刻食野 , 等一個鐘先食

我舊年就隔日跑10K，唔跑嘅日子就做weight、plank個啲，配合飲食同夜晚唔食飯淨係食餸，個半月由205lbs減到165lbs

利申：易瘦易肥，而家上番去183lb

起碼都要1.5小時up 一星期3 4次我唸都work
正常3餐 三低 多菜

搭單問一問，跑步機得唔得，同埋有無野要注意?

每日做HIIT
3分運動 7分飲食
食少啲啦

控制到食呢一part先再輔以運動

一日七次

做多d唔同運動 可以踩下單車機 跑步同單車兩樣交換做